Краткое руководство администратора системы

Основная задача администратора мониторинга - создать понятную и легко проецируемуют на реальные объекты и группы людей систему объектов внутри системы мониторинга, которые смогут дать операторам мониторинга инструмент для оперативного понимания ситуации, точек отказа, еденичных проблем

1. Объекты системы мониторинга:

2. Соотношение объектов и организационной струкутуры

3. Делегирование, права

4. Руттиные задачи
  4.1 Неподдерживаемые хосты и метрики